求反駁藍屍理論方法

藍屍：黃絲底死啦，早話左反抗會引嚟大陸強硬反應，依家國安法累到大家連少少自由都冇埋真欖炒。

點駁？

你中意冇自由，咪一齊冇囉柒頭

我起馬識反抗爭扎，而你就係香港少數派，過街老鼠，出街唔敢講野，淨係識屌電影機。要乜撚自由姐你，你識咩， 安分守己， 一世做韭菜啦，支那狗

好人好者怕咩國安法
自由值幾$斤